# Proyecto Final Ventas - Coderhouse
El proyecto consistía en desarrollar una aplicación que nos permitiera administrar las ventas de un comercio.
Para ello nos centrarnos en 3 actores, el cliente quién es el que compra los productos que son los elementos que forman las ventas del comercio.

Dentro de la carpeta resources se encuentra el schema y la data para la BBDD, y la colección de postman.
